求18000$ LST打機,剪片,睇4K

想砌部 機 可以打機,剪下GOPRO影片, 睇4K影片

睇左好多功課:
AMD 2700 性價比高, 但INTEL I9 9900, 9700 好似仲好?
顯卡 1080TI 同2080差不多? 要上埋2080TI先有分別? 定用2070/ 2060就夠?
最近好似流行用M.2 SSD ? 我本身有隻PX-512M2PRO 是否要放棄?
顯示器用 LG 27UD59-B 好唔好? 見有IPS 同4K

問題比較多.辛苦晒各位師兄

抱歉,漏左講，非常抗拒ASUS ，用親都好快壞。

對唔住大佬，

MOON呢度睇
[#Mon#Monitor] 電腦螢幕集中討論#23

版有兩個M.2位
你可用舊SSD都得

多謝大佬賜LIST, 但對ASUS非常抗拒,有其他牌子推薦嗎?
另外見SSD 都多人推薦SX8200 Pro, 想問有咩分別?
唔好意思講少左18000包埋個顯示器

$10296 + $6360 = $16656
27" 2K MOON ~$2100

有budget 就當然9900k
有新卡就出新卡，9900k就2070，2700x就可以2080
唔洗放棄可以當放多隻disk
睇到好似都唔錯

Asus 底板最大廠黎，整體最有信就係佢

我唔知你係唔好彩用佢d板出事，定係用佢其他野，但係底板佢認第二就....

Ssd 就Samsung 稱霸左好耐，推sx 8200pro 只係因為平d，有性價比

我個人黎講tlc ssd一定係買samsung

THANKS ,我大概有方向去跟呢個表加加減減,

之前買顯卡,底板幾次都用無2,3個月壞左
跟住去保養又搞好耐。所以失晒信心。
噢,因為爬文見人講SX8200 PRO 用耐左無咁降速。

AMD 2nd Gen Ryzen 7 2700X Zen+ YD270XBGAFBOX 8C/16T, 4.35GHz,40MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 2435
1

ADATA XPG Z1 AX4U320038G16-DRZ1 DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片 HK$ 1300
1

GIGABYTE 技嘉 X470 AORUS ULTRA GAMING X470,DDR-4, AM4 Socket,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C, ATX M/B HK$ 1165

GIGABYTE / 技嘉 GeForce RTX2080 WINDFORCE 8GB GDDR6 三風扇顯示卡(GV-N2080WF3-8GC)

<SSD>Samsung 250GB 970 EVO M.2 2280 MZ-V7E250BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟 HK$ 599
1

Antec NE650G NeoEco Gold AN-PS-NE-650G 650W 80Plus Gold 火牛 HK$ 628
1

Fractal Design Define C FD-CA-DEF-C-BK-TG玻璃透明側窗 (黑色) ATX USB3.0 中直立式機殼 HK$ 788
1

Seagate BarraCuda 2TB ST2000DM008 SATA3 6Gb/s /256MB Cache HDD HK$ 394
1

14009+mon 3500

唔爭在出張amd 比你

唔超頻用stock heatsink 無出水冷剪片果時會熱少少

Ssd 降速隻隻都會,我唔知你講緊所謂無咁降速係點，佢同邊隻比較，

我好肯定咁講samsung nand flash 暫時為止係最好，唔單止講性能，而係壽性都相對比其他nand flash 多幾倍

呢個係唔存在討論空間，唔信你自己去開post 或者去第個forum問

自己改左小小野,咁樣砌合理嗎?

好,就簡佢

棄 rog 揀即刻跛
塊2070 加幾百已經有2080

超頻板仲用gigabyte，垃圾bios，用msi都唔用佢，Asus rog都唔用走去去gigabyte，我信你好快會上嚟求救

剪片有咩理由唔用AMD啊
粒9900k又熱
9700又無ht

同我岩岩砌完部野差唔多
個殻我用p300 加多個一體水冷

2080 要$6900，差成$1800 喎

唔通真係要信多佢一次

amd會唔會有d奇怪毛病？

無，用緊r5 2600，超到4.1，打機唔過70度，仲要用120冷排

有幾塊$5600